「置頂」八鄉指揮軍李漢民 警黑合作影片

請長期置頂

同時提醒大家要留意上環36槍
無警示下開槍

置頂

呢個有哂證據！ 仲話幫手 心領

警黑合作

突然諗到文宣可唔可以用功夫入面斧頭幫嚟做宣傳？？

即係打完人斧頭幫叫差佬出嚟洗地個part

我要同元朗社團人士講 你地打人 最後清算一定有你哋份 好多歷史可以做證 朱元璋 袁世凱 稱帝後 的結果 請你們去圖書館睇睇真正歷史 誰人被人利用着！

黑警名留青屎

哇屌

push

話就話有安家費喎 咁多中介人 咁多層人士 去到烈士時 又有幾多剩呀

等佢永世冇得翻身

推

下屆警犬署副署長呀

怪唔之得尋晚記者問佢嘢
即時反應係 你唔會嚇到我喎
原來有人身有屎

幫手推

推到多d人知
有哂證據

無人會care 呀

活在當下 用下個死人腦諗下點樣覆卓啦

東方昇

成條村係到 驚咩無對象

想知佢一條村有幾多人
會唔會多得過最少嗰日嘅示威者

死光頭佬

夠膽死 最多得三佰

推撚到上熱門

推到有記者睇呀

唔好推呀嚇唔到呀蛇架

放上fb啦

元朗六鄉有140條村
每條當100人 有14000
尋日遊行有43萬
當得二十個得一個勇武
咁都好似有2萬幾人

我朋友住附近
佢係租左果頭
知道有事都唔敢出聲，無返去訓

條村一定唔多人架啦，無辜嘅趁早走
忍唔住屌左佢兩句

但呢條片一定要推到上熱門警黑合作

.

佢地最多四條大村 廈 南邊圍 大旗嶺 屏山 最多加起千五人

發夢偷偷地放火燒佢地間屋

明槍易擋 暗箭難防

君子報仇 十年未晚

記得backup

警黑合作 記得backup

夢入面有朋友識李漢民，李漢民將會被起底

Push

推呀

咁少人理

警黑無間合作

pish

Pish

條友對班黑就咁撚客氣

聽得唔係好清楚
講緊野果班咩人？

有L 用咩,

人地過慣嘅係刀口生活, 做事講拳頭硬, 唔服打到你服

我地呢d 遊行人氏, 過慣嘅係安穩生活, 做事靠把口拆掂佢, 1係就玩 cap 圖, 改圖, 拍片上youtube

起底又點, 人地根本都唔怕呢套

icac
再唔係睇下可唔可以由市民向法庭申請拘捕令

原來係呢隻野既原型

頂置

呢隻無毛狗，一定要同佢植髪

推！

煲大佢

屌死光頭佬 對住班鄉黑咁撚好態度

哈巴狗李漢民
你老母改你個名又漢又民
完全唔配

李曱甴襯d

Fuck

集中一個po推爆佢

佢個細佬係愉景灣康樂會經理 李漢樑
香港興業 旗下的物業

愉景灣居民大多係外藉人士，
一向好憎興業啲垃圾管理，大家睇下可以點發揮喇

大家要BACK UP

呀 大波man 有出現wor

幫手推。求起底

仲可以點唔信、無警黑合作

密密斟

有冇YouTube link比我share